![PJATK](../../.assets/banner.png)
=========
* Ograniczoność: Maksymalna ilość żetonów w całej sieci
* Bezpieczeństwo: W każdym momencie co najwyżej jeden żeton w wszystkich miejscach.
* Zachowawczość: W całej sieci ma tyle samo żetonów.
* Odwracalność: Czy może wrócić do stanu początkowego z każdego punktu w grafie ?
* Żywotność: Wszystkie części systemu są dostępne z każdego miejsca.
![instrucions](resources/instructions.png)
